可唔可以唔好再叫香港班垃圾叫「警察」

知唔知其實咁樣好撚侮辱外國警察
人地考警案難過香港唔知幾多倍
又真係為人民服務
香港個班係寄生蟲
係垃圾
係賤種
我連鬧佢係狗都覺得侮辱緊狗仔
以後叫
藍衫垃圾
綠衫垃圾
白衫垃圾
好無呀屌你

係警渣

黑警都唔得，有個警字都便宜咗佢，不嬲叫開匪犬

叫垃圾屎

路西法效應 The Lucifer Effect 好人如何墮落成為惡魔 , 以及如何應對路西法效應.